[學鼓jj]有冇屯元天學鼓導師介紹?

有冇屯元天學鼓導師教得好? 初學 接近零底子
其他地區都可以 有興留個tg傾下 最好有d片睇下 感謝

推